歷史將會定性林鄭為瘋狂劈樹的華盛頓

林鄭今次衝擊香港市民底缐
之後雖然暫緩 再道歉
但其實佢之後會再清算令佢尷尬嘅人

佢就好似華盛頓一面劈樹 （斬草除根 清算香港唔同聲音） 一面同人講對唔住 （繼續推無民意基礎嘅法制 施政方針 唔得就縮 同時收集反坑勢力資料）直到全部反對聲音無哂 後世人仲要讚佢誠實!

如果大家唔想咁様 要努力打持久戰！香港人加油